泰利買新屋勁近布歷治

【Now Sports-體育】不是冤家不聚頭！泰利最新購入的豪宅與布歷治的家近在咫尺，難度不怕見面尷尬？

消息指泰利（John Terry）斥資435萬英鎊買下一所豪宅，除了有7間睡房、8英畝林園之外，更有圖書室、自修室、游泳池、網球場，甚至連馬房都有。但更令人注目的是，該物業與冤家布歷治（Wayne Bridge）擁有的豪宅近在咫尺，其豪宅的設計甚至與泰利的物業相若，不過最大的缺點似乎是二人免不了有機會狹路相逢，在回家的過程中遇見。

但細看泰利的「物業表」，可見出現這個情況的機會微乎其微。近年來泰利與妻子東尼專心於「買磚頭」保值，這所豪宅已經是二人第18棟物業，除非泰利有意與布歷治碰面，否則他現身該處的機會實在不大。

泰利與布歷治至老死不相往來，全因2010年的「勾嫂門」事件。當時泰利與布歷治的女友雲妮莎搭上，送贈如此一頂「高帽」之後，布歷治除了立即退出國家隊避見泰利之外，更沒再與他握過手。他曾有一句名言：「想不到我沒跟別人握手，竟然比我作為球員時更得到傳媒注意。」

然後泰利日日KEEP住偷偷地夜晚過隔離屋食佢老婆

「要是隊友缺席訓練，泰利將很擔心；相反的話，所有隊友都會提心吊膽。」

有條地道通去隔離屋

布歷治而家個老婆好撚正

泰利：搖撚準備

睇錯新屋嶺

咩樣

日日襯布歷治唔係屋企就行地道過去偷襲佢老婆

喺地道入面做愛